BallGod參透馬會派錢盤 今晚有一場必中

今晚有場派錢波 會係以下telegram channel公佈

吊住頭場即場先 今晚再全推

阿特蘭大1.5/2大

準備半場入波

準備

LM

Ready jump

準備半0全2

重心 7.5角大 買哂落去了

咁快就要all in 必中個場點買

推2口

佢中左先講個場係必中咪得

跟左２億

準備8c

乜9都準備

開始懐疑係假膠

擺明啦

馬里迪莫(0) gg
柏林聯(0) gg
利雲特(0)gg
祖雲1.5/2大
祖雲7.5大

如果斷兩口就真係必中

sorry誤會左 原來係燈緊

一球都無
仲有無燈水

不停貼channel做乜撚

一輸緊就話自己反手

....

仲係3c緊

1:0

2:30西甲好易買

快d 出料

記住買對家

易買到呢

馬里迪莫(0) gg
柏林聯(0) gg
利雲特(0)gg
祖雲1.5/2大gg
祖雲7.5大gg

暫時過咗一關

炒撚哂扮反手 柒唔柒

華倫西亞9.5大 gel

華倫西亞9.5大

馬里迪莫(0) gg
柏林聯(0) gggg
利雲特(0)gggg
祖雲1.5/2大gggg
祖雲7.5大gg[red]gg

[quote]馬里迪莫(0) gg
柏林聯(0) gggg
利雲特(0)gggg
祖雲1.5/2大gggg
祖雲7.5大gggg

準備10c

又反手 bgor D fd?

齊齊數角

2c

勁 買你對家fatfat

3c

屌你老母，連抄六場就收皮啦

4:30重心

買對家就ok

目標12連炒

10c未

馬里迪莫(0) ❌❌❌
柏林聯(0) gg❌❌❌❌❌
利雲特(0)gg❌❌❌❌
祖雲1.5/2大❌❌❌❌❌
祖雲7.5大❌❌❌❌❌❌
華倫西亞9.5大❌❌❌❌❌

4:30一場必炒燈水

馬體會-1.5/-2

❌❌❌❌

維拉利爾客勝

❌❌

馬里迪莫(0) ❌❌❌
柏林聯(0) gg❌❌❌❌❌
利雲特(0)gg❌❌❌❌
祖雲1.5/2大❌❌❌❌❌
祖雲7.5大❌❌❌❌❌❌
華倫西亞9.5大❌❌❌❌
馬體會-1.5/-2
維拉利爾客勝

我屌你老母

馬體會必炒

希望你淨係馬體會係你講既今晚有一場必中

❌❌❌

維拉利爾客勝❌❌❌

基沙文4粒

多謝樓主 淨係跟左你必中果場

繼續

贏=正
輸=反

巴塞3.5大❌❌❌❌❌❌❌

馬里迪莫(0) ❌❌❌
柏林聯(0) gg❌❌❌❌❌
利雲特(0)gg❌❌❌❌
祖雲1.5/2大❌❌❌❌❌
祖雲7.5大❌❌❌❌❌❌
華倫西亞9.5大❌❌❌❌
馬體會-1.5/-2
維拉利爾客勝❌❌❌❌
巴塞3.5大❌❌❌❌

山度士2.5大

岩岩好 2球

好堅

❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌❌

好準

馬里迪莫(0) ❌❌❌
柏林聯(0) gg❌❌❌❌❌
利雲特(0)gg❌❌❌❌
祖雲1.5/2大❌❌❌❌❌
祖雲7.5大❌❌❌❌❌❌
華倫西亞9.5大❌❌❌❌
馬體會-1.5/-2
維拉利爾客勝❌❌❌❌
巴塞3.5大❌❌❌❌
山度士2.5大❌❌❌❌❌

唔知正定反 見到咁多❌就好想笑

即管笑啦 冇人阻我呢個周未屌爆狗會

尼緊兩三日會出十場波

Stop la

燈神樓主 真係得一場必中咁多

lm

勝利3.5大 ❌❌❌❌

GeL

下半

櫻花2.5大❌❌❌❌

Gel

一入去見到啲紅色交叉笑左

到底有無人會俾錢你 忍唔住笑

馬里迪莫(0) ❌❌❌
柏林聯(0) gg❌❌❌❌❌
利雲特(0)gg❌❌❌❌
祖雲1.5/2大❌❌❌❌❌
祖雲7.5大❌❌❌❌❌❌
華倫西亞9.5大❌❌❌❌❌
馬體會-1.5/-2
維拉利爾客勝❌❌❌❌❌
巴塞3.5大❌❌❌❌❌❌
山度士2.5大❌❌❌❌❌
勝利3.5大❌❌❌❌❌❌

多謝樓豬 跟哂對家 賺唔少

超重心 波爾多+0.5/+1

跟左
不過對家

波爾多準備❌❌❌❌

垃圾

馬里迪莫(0) ❌❌❌
柏林聯(0) gg❌❌❌❌❌
利雲特(0)gg❌❌❌❌
祖雲1.5/2大❌❌❌❌❌
祖雲7.5大❌❌❌❌❌❌
華倫西亞9.5大❌❌❌❌❌
馬體會-1.5/-2
維拉利爾客勝❌❌❌❌❌
巴塞3.5大❌❌❌❌❌❌
山度士2.5大❌❌❌❌❌
勝利3.5大❌❌❌❌❌❌
波爾多+0.5/+1